陳怡評反送中

大家點睇？
我就覺得影相果個應該阻止

睇都唔撚想睇落去
條八婆讀番書鍾意食洋腸
但思想仍是封閉 佢平時只係專登鍾意唱反調
講野無point
我覺得真係唔駛再理呢啲人
自己做好自己
我地唔係要取悅人

sorry我聽到佢把聲都唔想睇

覺得佢有時講野好撚中肯 有時過咗火

見一個BLOCKED 一個

我同你開咗差唔多嘅post lol

當睇新聞lo

唔好幫佢做宣傳

君子劍 慣用手段

睇左條片, 講真班友幫唔落